有冇goodnotes/notability 巴絲？

用左幾耐？
多數jot咩notes？

1

用開 ios 內置 路過